---
title: Plan van aanpak afgerond + visualisatie
date: 2018-04-22
---

Thuis heb ik het plan van aanpak volledig afgerond. Procesaanpak is nu beschreven en ik heb een globale planning gemaakt. Vervolgens heb ik de belangrijkste punten verwerkt in een poster met Illustrator. Deze gaan we morgen voor de klas presenteren.
